茶走定熱奶茶加糖?

一定係茶走啦屌

茶走

走糖

識飲

熱奶茶唔落糖

加蜂蜜
茶蜂